［懷舊？］今日執屋搵番樣咁嘅野

記得好細個果陣唔知邊個親戚賣比我 比左成舊水